經常出入精病院 （包括青山 九龍醫院）你問我答

答定先 我係果個返工

見過最瘋癲嘅人喺點

你有冇鐘意過我

要最恐怖既經驗分享